奧圖爾議員當選加拿大保守黨黨魁

好定壞

睇下司徒拔facebook

拜託清分析，唔識加拿大政治

好

Thx ching

好事

Peoplekind今次真係執定包袱同洗定八月十五啦

he will be the next prime minister?

但保守黨仲係在野唔知幾時先可以踢走杜狗

下次大選幾時

杜狗： 我有不死身 醜聞？ 未驚過

杜狗真心太軟弱

23號國會復會嗰陣,可以即刻提出不信任動議
不過要事前同星哥以及魁獨黨溝通好先

18個月內三次俾ethics commissioner查就過主啦
今次仲要擺明係以權謀私,明益自己人